屌你老母，朗迷又話意大利球隊好勁好難踢既？

對巴塞2隊都輸

贏利身浦都唔勁？

華維迪: 瞓咗冇睇 意大利一哥贏垃圾疤幾球

Lm binc

珠珠咁早醒

利身浦歐洲第一

我屌醒佢

每人幾多次？

唔好再踩朗枱美斯 已經唔同level

可惜有班朗迷依然活係自己世界
重覺得依家有兩個球王, 咩絕代雙驕